點解啲港女畀假情人呃錢個個恥笑, 毒撚阿勇就唔笑得?

唔係話對情侶做得好
但一個成年人, 一個資訊時代長大嘅後生仔可以戇鳩成咁真係一啲唔值得同情
當一個社會咁多咁蠢咁弱嘅所謂內向宅男真係幾有錢都無用

港女畀假洋腸假專業人士假靚仔呃錢 -> 做得好 死港女貪洋腸貪專業人士貪靚仔又唔識照下塊面

毒撚畀mk情侶呃錢 -> 義憤mode全開

笑得好

因為賠率高 所以成為一時佳話

因為連登最多毒撚, 見到同類受騙, 接受唔到

今次騙徒親身上陣仲要50萬喎

唔係呀 我笑緊呀
我仲叫女友有時間就打下機 識毒撚 勤無功 戲有益
然後我就做佢表弟

你估條毒撚又真係乜撚野真愛
咪又係幾廿年無女畀過attention佢所以一有就禁哂啲錢仆過去
純情/善良都可以叫做正面attribute, 佢呢啲只係發情同戇鳩

咪撚問啦，唔想你比人咬死

然後就可以喺蘋果新聞見到巴打同你條女嘅真樣

毒撚冇朋友仲笑尻人，係你先做得出

同意
佢係慘，但on9到咁離地件事佢自己都有責任

可能好多連登仔都中過招
尤其是早幾年同人web cam俾人影裸照果批
見到人笑阿勇咪覺得笑緊自己囉

毒男的一生有新版本了。

自中四那年

自投身社會那年，開始懂事搵錢便成了笨柒，永遠只能夠成為別人的工具，為他人作嫁衣裳

女人個個係雞

社會悲劇嚟